李居明大師2021驚世貼士，繼續睇龍珠！

大師！

唔怪得我無事
日日沖涼都睇我個龍袋

唔洗你講都日日睇